扮大陸人送物資有冇得諗

警犬見到背囊就check
咁我地全部拖曬gip
俾龜𢭃就講普通話
會唔會安全啲

認真post冇人埋

查身份証

秒